想養魚，要霸氣養咩好？

依家屋企有養倉鼠同刺蝟，好鐘意小動物想再養魚，屋企以前有養開魚，裝修之後就冇再養，想養返但想要霸氣既，養咩好？

龍

食人倉

鯨魚

最低限度都鯉魚龍級數

幾大個缸先

24寸

鯊魚

鱷魚

狗仔鯨

藍鯨

恐龍魚

咁大條

雞泡魚

好似唔錯

花羅漢

打魚

殺人鯨

金魚

死魚

呢期就梗係美人魚啦

鯇魚

螳螂蝦

魷魚

識養ㄧ定係養鹹魚, 將條鹹魚吊係魚缸到唔使理佢, 欣賞又得, 得閒片佢兩塊肉攞去煎, 吊你老味D味臭𨶙到樓下二叔公上嚟𨳒柒你, 你ㄧ開門比佢見到吊𨶙佐條鹹魚係魚缸到嚇𨶙到佢儍佐, 番到屋企日日係到講真係有人吊鹹魚真係有人吊鹹魚。最後入佐青山又少條老嘢投比禮義廉。

點樣

做乜撚野

我唔爭氣笑左

整個咸水缸，養下小丑魚、葵、海星星
好qq

唔養鯨魚不如唔好養

鯨魚係魚？

唱k小魚仙

電曼

淡水鯊

要霸氣, 諗住話龍吐珠, 點知得24"

米奇魚

龍紋啦

屋企細嘛

呢條靚

人魚

人魚
間唔中拎黎屌下
D 精射落去個魚缸到比佢食番

On9

水母

真心答你 六角恐龍 不過你要搞好啲水先

燈籠魚

How